出黎未呀

成架黨鐵得我一個帶口罩 一個後生細仔都冇

得班老嘢起身返工 係呀係呀睇到手足好慘好傷心

出黎先得架香港人

早晨

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

自推

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

自推推

推

推呀頂你 一個手足都未見到

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

1118 跨界別大三罷
救poly集中post